325627
11211
Tập truyện này không hề bất ngờ với mình, đây đều là những mẫu truyện được in trong những tập truyện ngắn khác, chỉ khác là nó được tô màu. Sách được in màu rất đẹp, nhưng mình thấy giá cả hơi đắt, dù sao trong tập này cũng là những câu truyện đã được phát hành rồi. Nó xuất hiện nhiều món bảo bối mới của Doraemon mà mình chưa thấy, trông thật sự rất thích, ước ao có một ngày được sử dụng những món bảo bối ấy, đây là tập truyện rất là đẹp cho những bạn nhỏ chưa từng đọc qua truyện Doraemon, 1 tập truyện màu thú vị 
4
564406
2015-10-23 21:59:47
--------------------------
308143
11211
Tôi rất thích truyện Doraemon từ nhỏ .Ngày ấy chỉ có truyện Doraemon trắng đen, chưa có truyện màu như bây giờ. Khi tình cờ thấy trên Tiki có bán truyện Tuyển tập Doraemon truyện màu . Tôi liền mua cho con gái và cho cả tôi đọc.Đọc xong truyện, tôi và con gái đều rất thích. Truyện Doraemon tiếng Việt rất hay, nay có thêm Daraemon tranh màu cũng rất hay Sách có nội dung hay, hình ảnh minh họa vui nhộn, màu sắc đẹp.Tôi rất muốn mua đủ bộ sách, nhưng rất tiếc Tiki nhập về không đủ đáp ứng nhu cầu mua sách của độc giả, nên sách lúc nào cũng trong tình trạng “ thông báo với tôi khi có hàng”.Mong rằng Tiki nhập thêm nhiều truyên này hơn nữa. 
4
512701
2015-09-18 15:13:59
--------------------------
